(陰謀論) 點解好似無傳媒追擊6月9日開始海員免檢入境上岸呢個措施？

首先到今日已經導致十幾廿個老人家死亡，相信陸續有黎

無啦啦搞呢個policy極可能係要令香港武漢肺炎爆發，再用疫情嚴重為藉口將垃圾會選舉延期，同埋引支那入關"救港".

今次支那瘟疫香港初段實在防得太好，甚至同臺灣齊名，記唔記得早段支那同港共扯貓尾話送口罩幫香港但係無人領情反應冷淡，各大平台五毛點吹風都吹唔起，民間自己東撲西撲去採購口罩？
對支那黎講，每一個災難都係統戰宣傳嘅機會，臺灣成功避開左仲因為防疫成功令民間同支那嘅隔閡加大越走越遠。
更加增加臺灣人對自己政制嘅信心，undo 晒臺灣紅媒咁多年喺政治上捧支打臺嘅工作，打撚左支那"抗疫盡顯中央集權決策效率優勢"一巴，支那亦都擔心香港會係咁…
香港疫情一直非常穩定，甚至唔係來往支那堆人免檢香港應該無新case好耐，令中共好難入手做統戰工作
所以就搵代理人提出要求開放海員免檢，再指示港共批准。

如果唔係我實在諗唔倒 點會無啦啦比海員呢d 咁高風險嘅人免檢。
開放海員免檢喺政治上benefit左支那，對香港任何範疇都百害而無一利。

各大平台五毛已經發緊功 大肆宣傳支那救港

關都唔認真封 係咁播毒 根本有心殺香港人

tui

推

呢鑊絕對唔陰謀，係用意極明顯

而家好似仲有得換船員 不過好似難左咁解

有冇比較資料？

呢份係最新，舊果份我就無揾到

推返上黎
快d多謝支那